% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE\\

        \setlength{\parskip}{10pt}
        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        \vspace{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
        
        Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser l'original du bordereau de \mbox{facturation} de \mbox{l'établissement} hospitalier dûment acquitté.
        
        Cette pièce doit être accompagnée du présent courrier.
        \vspace{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortantReentrant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{

  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    
    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
             \No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet :  L'original du bordereau de facturation acquitté\\
    }{Le \datecourte\today}
}
